［日本頭條］武漢肺炎康復者會再次被感染

日本頭條新聞報導大陸有一位康復者，起屋企隔離期間再次中招

依段新聞一出
日本人開始震緊

連sanrio land都即刻關閉

個個都feel到一中就必死無疑

睇黎好快連迪士尼+USJ都要關閉

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

日媒可信程度

Push

即係冇抗體？
咁之前個乜鳩血漿療法係咪冇用

即係玩俄羅斯輪盤玩到中槍為止

根本無康復

應該係

被康復

冇病徵以為好左

連俾連登仔百屌嘅日本都開始做野
香港政府仲係on99咁

好似月經咁每個月復發幾日要插喉

日本人不嬲都係咁，唔迫到埋身都係懶懶閒。

埋到身先會激烈回應

東亞病毒
命運共同體

好極端嘅國家

點解佢地收風會慢半個月既

搵周庭提下佢地啦

大陸9up你又信咩

香港又咪係咁

我信隻毒好返都會翻發/再中

但中國的「康復」真係康復咩？

即係流感打左vaccine一年都可能中多幾次啦

搵D所謂好左既人過血漿
未者係直送病毒入血

2019共匪合成生化病毒

如果不斷人傳人，基因就會有可能變異，康復者再感染都唔奇，正如季節性流感一樣，每年都會唔同 !

可信過你地支媒

佢都只係quote支那新聞

所以話支那打緊飛機話今日出院既人多過確診
有撚用咩 出咗去咪染多次
都未計個數字假既

但係致死率高過流感好多，而且即使唔死都可能搞到你成世得返半條命

光復日本

中共未感染曬d官都唔識死

你理解錯誤

最大機會係咁

依段新聞嚇親好多日本人

Twitter暴動中

似係其實未撚好番哂只係病情好轉D就叫(趕)你出院

終身帶毒應該真

支共為咗令啲人肯復工
依家咩大話都講得出

肺炎永動機

其實根本好可能係未check真就叫佢走

地球好危險，都係快D番去火星好D。

就算有用都係半年貨仔，根住又可以再中過

大陸血漿隨時有其它暗病，例如aids

用藥壓到隻病毒少到檢測唔到，即係假陰性，停藥就復發

利申：9up

大陸人好多性病 10個人5個有

咁港共個啲出院既咪一撚樣？

好似話之前都係咁玩，係得嘅，但睇過人話費用幾高，而且變種快，所以中過都可以再中
Btw，都係睇ptt同連登講，唔包岩

中國話係就係㗎啦

［國際戰線］強制復工=輸出病毒，全球應抵制中國貨

之前睇新聞話都要睇血漿抗體的數量夠唔夠多
唔夠的話係冇用

可能係輸血比D輕症既人, 但輕症既人本身好易好返, 假如係咁既話, 就佢比人一個錯覺血漿療法係有效

目的可能係要制造一個輸完血會好返既現象, 達到「中左都有得救」既效果, 比到人希望D人就會乖乖地去醫。其他就專利錢銀既野掛

唔信再感染
因為

一直在身

終生食藥

說好的血清抗體呢?

又快刀手割到手

真係好似愛滋病咁

彈出彈入

用人血得所有病都得啦，大陸想復工，話食屎得都有人信

根本就終生帶毒

支那之前都自爆左中完會再中

根本係未醫好就當醫好

病毒共同體

最大機會係假康復，跟住出黎又再傳過

搞緊youtube啊

我一直都覺得日本D old seafood 文化一定要有一次大野撞一次大板先有機會會改

push

輕症打完立即變重症

大東亞肺炎圈

已經夠驚

人地講緊會變流行病

日本人政治冷感,唔肯去投票/投白票
結果成個議會比班建制派控制晒,冇反對派監察
娛樂至上,官商勾結冇人理,最緊要係唔好阻我返工
廢老又乜都相信政府沒事儿,同港豬一模一樣
只係日本有美國睇住,先至比中共好少少

強國後現代舍會主義凸色康復，連登仔識條春咩

日本人個反應類似西方國家
以為自己離中國好遠
唔該睇下地國啦on9
以為自己真係脫亞入歐/入美

有以下可能：
1) 根本未完全康復 (被康復)
2) 以為完全康復 (體內病毒果陣被壓制着，少到連病毒測試都測唔到)
3) 病毒本身就有複數排列，即係有武漢A / 武漢B，只係分唔到 (好返果個係對A有抗體，但對B冇抗體 > 再中多次)
4) 只有一種病毒排列，但已經開始出現變異 (就好似平時流感敢，改一改個排列就再中過)

利申：bio 廢柴

開始睇到
日本人政治冷感 ＋ on9日本政府官員
啲民怨好似忍屎咁越忍越急
但又唔敢/唔想點出聲

不過應該都唔會好似香港咁反政府爆發

相比於中招
佢地更擔心無收入
唔知係咪真係窮到咁

問題係日本班反對派都係廢嘅
你當係老白鴿嗰種level就差唔多架啦

日本人要小心d啊，支共害死人

政治黎講
日本啲人真係抵撚死

日豬好垃圾

係，唔係冇
不過班在野黨冇乜執政意志
忙於搞分裂再合併再分裂
會去投票嘅人係唔會投俾個連政黨嘅存在都唔明確嘅候選人
最後就咁多年總體都係自民玩曬

仲慢撚過777

根本就冇解藥
依家係等班科學家解到合成條formula出嚟，再睇下有冇辦法研究出解藥㗎咋

而家先知

仲要聽講中第二次基本上死得

有好多隻細菌引致流感 疫苗防唔晒既 ok?

其實係唔係未康復呀？

疫苗有冇用

习主席说，你已经好了，所以你得出院

其實講真6月前香港人都係咁
好彩大家依家精左
係精神既

日本人唔會好似香港人咁爆發
佢地連搶口罩都覺得好醜，澄清係中國人先會咁做
只會好elegent咁繼續生活

最多係班專業人士瘋狂出文屌政府，令政府跪低

香港係好似無諗住做野

香港都有幾個康復出院。。。

全世界都係參賽者

佢提過啦，d日本人仲話一個外國人憑咩喎

日本 gg

斷六親

支共話萬鳩幾人好番

屌你老母
永續肺炎

感冒完都會再中 好奇？